Mílá Evo. Jsem v Praze už celý rok. Studuju češtinu a pracuju v obchodě. Moc se mi líbí Praha. Rád procházím po Praze a jezdím na vylety. Minulou sobotu 20. ledna měl jsem narozeniny. Připravoval jsem hutné jídlo a upekl jsem velký, sladký dort. Kromě toho jsem koupil hodně lahůdky a víno. Pozvál jsem své nové kamarády. Přišli ke mně Adam, Adam, Eva, Eva, Eva a Eva a Adam. Přinesli s sebou hodně darků: Adam mi daroval 2 liskky do divadla. Adam a Eva darovali zajímavou stolní hru. Eva darovala moc hezký a teplý svetr. Eva a Eva přinesly květiny a drahé víno. Adam daroval moc zajímavou knihu o České republice. Všechni se dobře bávili a povidali se, tancovali, jedli a píli. Bylo to moc hezké a veselé. Tvůj Adam.
